當你好嬲嗰陣，你地會講咩？

我會講屌你老母，仲要拉長個音

屌ill ill ill ill 你老母呀